［城城蜂王破隊史紀錄］NBA 2017-2018賽季討論區 (147)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

[/center]

Some love for hornets

我係咪好有你心 ？

而家隊hornets係承繼山貓歷史定係承繼baron davis果隊hornets既歷史？

山貓

On Wednesday night, he took another step in his impressive, if not unlikely career, passing Dell Curry to become the franchise's career scoring leader with 9,841 points.

The emotions boiled over for Walker after he made a reverse layup with 20 seconds left in a 118-105 loss to the Cleveland Cavaliers to break the record Curry held for 26 years.

??????

唔係，兩個都繼承左

你認住 Charlotte

我淨係望到hornets以為講緊波叔個隊

=.=

咩？

Charlotte Hornets+Bobcats
New Orleans Hornets跟Pelicans

系(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

Mike Miller個45分咁耐都破唔到

夫子啲iq題好垃圾
同我個啲冇得比

我答案好

But你即管問(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

支持夫g

塞爾提克隊總教練Brad Stevens今天在接受採訪時戲稱，綠衫軍有可能會將Gordon Hayward列入季後賽的出戰存疑名單當中，以此方式持續迷惑對手。

冇咗刷分仔真係唔想睇大腸，有邊隊第八邊緣值得支持下

木牛

PUBG+NBA雙重刷分仔

臨時撐木牛有乜要注意

包容肥胖人士

如果你係貧血就更佳

體能差人士適合肥t

屌你老母

貧血=需要鐵=岩哂你

MB檢討下

樓豬on9

夫G今次高汁

笑死

別再hey 0他了

佢被tg group hurt得好深

As usual

迪基亞留名恥笑

整撚咗幾耐

屌你老味咁撚快點睇

夫子同型天邊個高質邊個低質

高下立見

玩印象流

出面有po整

夫g難得高汁一次就也文也武

樓主傷心到改名做痴線佬

幾時有牙？(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

又借啲意暗串tg群真。夫子，遲啲又比人搞

喂樓上咪再小圈子暗串人

#739係弱智

#848照舊杜母姦夫

Celtics 呢球劃得好靚

依加戰犯係差仔

依球

完全針住告啤劃

似係針住告啤唔敢出黎

其實gobear 真係未ready dpoy

Green呢d內外都得

Sor已經冇呢位會然

真係軍神

想將夫子的圖加到#1的請正皮

Credit寫 shawn_marion得唔得

Gobert守Guard比人撚狗多

火箭雙槍追住黎撚

係，TT mb 呢d守guard好好多

當然

但Rubio可以做得更好

TT食屎喇垃圾屎

我情願用Adam

有得你揀咩

到時=Nance/Love

吾皇+ TT
WB+ adams

點揀

老閪都我皇+tt啦

4jim9

吾皇+ adams

唔想見到你

騎士死忠

係
Joel embiid好煩
想有個冇佢嘅地方
唔講以為佢地係nba界山口組
傾波都冇自由

?

不了，Adams係我龜刷板專用

TT都可以刷

TT? 刷三個板？

你未搞清楚雷霆大佬係邊個

刷緊係俾wb刷！

TT搶超過5個防守板就要trade走

屌你

做乜提我？

進攻籃板呀

讚你傾波唔抽水

TT企定定睇波就可以了?

TT睇波邊個守KT

ROBERSON TT PG MELO WB
CURRY KT KD GREEN ZAZA

唔好睇到TT咁高喇好冇

屎黎架，臭架

屎你又續

生命三分

拎Champ嗰年打出超水準

續撚完就現形

依家顧撚住生仔

我仲記得嗰時年年話佢爭取高薪唔洗靠吾皇

佢靠實力，笑撚到我

依家打後備都唔掂

無人喂波比佢

吾皇唔係人 ？

今年佢咩數據，仲撚差個Rookie年，傷就多過打，掛撚住生仔

吾皇只係識傳比三分外圍

Cp3都未必救到TT，早死早著

jr同tt 吾皇話要 仆街唔好喊

TT心態問題啦
身手都仲係度

要唔係問題，貴咗簽都唔係問題，打到屎咁就好大問題

點解卡戴珊咁邪都咁多球員狗衝

落咗降頭

又唔係靚，狗也不屌

美眼光 每個男人都唔同既
呢到有d會撚 對杜老母起啖 就知 幾醜女人都有人j

@夫子 你女人杜老母

樓上2個咪又串我老死ok?

幫樓豬報仇

呢個都唔屌傻撚左？

LILLARD個仔啱啱出世

Grant Hill, Jason Kidd and Steve Nash have been notified that each will be inducted into the Naismith Basketball Hall of Fame's Class of 2018, sources tell ESPN. Formal announcement comes at Final Four weekend.

貼左落刺區

柒到

隻抽

Billups, Ray Allen無份但有Grant Hill

話晒都係波神接班人俾下面好

都係做出黎架啦
hill同kidd 出道一齊拎roy 最後一齊hof

個條垃圾頻道又派膠
OKC 3分命中率唔比火箭差
PG 40%
MELO35.5%
Abrines 39%
Patterson37.7% (上年速龍起手次數更多 命中率更高 )
Brewer 41% (救命仙丹) 湖人18%

火箭
CP 38.3%
anderson 38.6%
gordon 36.2%
ariza 38%
tucker 36.9%

其他配角命中率其實差唔多 只係當家球星WB同JH分別
Donovan去到今日都未搵到 邊個帶第二梯隊 (pg>>>melo)
個球權真係去哂個三粒星到 allstar 之後 melo pg 一齊死火

Scott Brooks 同 Billy Donovan 既分別真係不大 遲下再講
Brooks>>>Donovan

all weak

牙杜、廢鳩扮傷大家點睇

牙杜帶領唔到湧贏波，就開始扮傷

EB ig出事？

虎撲3月30日訊 雅虎體育名記Shams Charania報道，湖人後衛以賽亞-托馬斯在接受臀部手術之後，將會缺席本賽季剩餘所有比賽，預計他的康復時間為四個月。
稍後帶來詳細報道。

名人堂
Grant Hill, Jason Kidd and Steve Nash have been notified that each will be
inducted into the Naismith Basketball Hall of Fame's Class of 2018, sources
tell ESPN. Formal announcement comes at Final Four weekend.

Sixers announce Joel Embiid will undergo surgery to repair an orbital fracture in his left eye. Timetable TBD.

至少miss 2 games OMG

2019 class既 Darius Bazley skip ncaa直去G league
Undersized Pf gg

抖下啦 等po

According to Zach Lowe of ESPN, Embiid’s recovery could take between two to four weeks, which would put a return for the start of the playoffs in jeopardy

食屎啦牙豬

反豬了

點解ray allen無架

話撚咗
戰犯豬

T mac:話我降低門檻既人要出黎道歉喇。

it下年有邊個會要

@我條女最撚索 76東岸唯一一隊full team？

潮人

CBA

真係痴撚線...
kidd nash 入到好正常
但grant hill .........

自信唔傷球迷好波

落選咪冇囉。

又無人傾波

南華

呢個首次入圍名單正常黎計
kidd > nash > ray allen > billups > hill > hamilton
一年入三個, hill入到但ray入唔到真係笑撚左
不過hill可能人緣好啦
呢個係唯一理由

系 全部刀低汁討論

Pg咁老定
屎綠垃圾極都係防守2隊

有冇人法國近排league pass lag左好多
睇左大半季明明都好順

兩隊都鳩射三分

刀矛波巧睇

有你雷bor

雷
我賤架

認真問 巫師係咪走線?
雖然76暫時無左MB戰力低左 但賽程關係最尾可能排第三 騎同溜馬排四同五
家下巫師咁輸法想第一圈唔洗對占皇 打相對易打既76人?

肥仔今日主力防守？

有無人有留意Henry Ellenson? 白人高射炮 今場無出芬女出左佢交到貨

Beal真嬲喎

Sor記錯

認真覺得76冇左mb第一輪出局係100%既事
垃圾豬

embiid要休幾耐?

2-4weeks
可能趕唔到第一輪

我想跳樓

彭導尋日仲串話有playoff打
一陣出唔切又輸左既話
同表弟一齊等下年先再打囉

希望西門/Saric 爆Seed Carry啦

因為76人?

adams執完屎就傳左俾對面

龜龜做咩勁

WB

自爆

westbrook

上腦

wb....

pull up 3

彭導出黎講兩句

射完重有成3秒
又唔人過黎做腳

WB 仲有6秒咁射
PG 即場訓低表示暈低

pg見到佢咁射都嚇到暈低

最後呢幾分鐘melo同pg好似冇掂過波

3個搶唔贏lma都好野

會員我條女最撚索出黎以死謝罪啦

我feel到一陣有pull up 3睇

melo同pg 隱左型

哨子又出動

佢地都唔想

波都冇到手 好難唔隱形

想問下westbrook咩學歷

比LMA屈機

殺🐸

DKLM WB ON99

西書笑撚死人咩

PULL UP AIR BALL

wb pull up 3

10幾秒咁射

西書上腦

屌你老味笑撚左出聲

西書關鍵時刻decision-making真係

龜龜又9衝

未驚過

WB 真係弱智架喎

我愛wb

比啲咁既垃圾攞過mvp係nba黑歷史

所以話佢個d 係put up3

Mill屎入到兩罰就收得工

wb真係唔識咖喎

kd走唔係無原因

wb 係咪spy

西書

癗要落嚟玩喇

wb好敗家 咁辛苦追返近個分比佢係到浪射

有時真係唔怪得阿杜

一見到雷clutch time 輸3分就會係心嗌pull up 3 pull up 3

系

歡迎進入泥漿摔角

西書咁既質地 其實點解打到nba

十鳩幾秒咁樣射球air
當今世上仲有邊個做到

收工

Kobe

咁樣air好趕時間咩

又有得殺龜

20秒 位都無撚企定 pull up 3
好心都等埋adam 先射啦 起碼執下板

最後呢7分鐘拎9成波射
唔係TO就係炒 仲要整左2球pull up 3 air

pg

無可否認佢體能係好勁
隊波都好多場比佢CARRY

但時不時就有呢D 9射3分 真係睇到屌屌聲

西書真係 抵比人殺

想落黎玩姐

歡迎進入爭po嘅賽程呀okc

nba好似無智商限制

龜

同理，論壇都冇智商限制

你咁on9都上到啦

pg同wb既分別

wb又柒

個腦裝屎

G持

真係笑死人

夠鐘睇牙杜

個角度好似未出界咁

會然西書大少呢？

隻揪

個波一掂到界就當出左架啦

AIR得清脆利落

MELO拍手掌?

j緊pull up 3

咩
佢問丫嘛

我不嬲覺得無腦咁抽好on9
正好有個著名例子

最撚洩氣佢又等左幾秒，隊友上左一半先射，想佢地近d睇自己入

Manu好彩唔入
唔係直接gg

入埋刺可以唔守

歡迎okc落黎

龜龜送既

殺🐢大會正式開始！
屬🐮屬🐎速速迴避。

go home niggar

可以帶前一步先射

走線打湧咋

發現有條傻閪唔抵得人殺龜

睇🐢打波笑撚死
無腦既極致

feel到我龜近期已經唔再信任pg同melo

收皮啦你

落7打湧？

支持

企撚定playoff 位先講走線
大飛有權殺上黎

條link立即轉台
唔知湧會唔會繼續輸呢

屌喇媽西書生性小小得唔得 有時唔怪得melo 都冇波到手

冇腦嘅極致
三巨頭都打唔贏

禾牙杜上場喇

火箭必勝

湧士五連霸

睇完今場大家原諒牙杜未

一個等走人,一個等退休
得返一個敬業藍領可以信

騎士重奪冠軍

「在NBA贏球真的難，奪冠更難，真的特別難，特別是別的對手球隊各種招兵買馬堆積球員就為了擊敗你，」杜蘭特在參加比爾-西蒙斯的播客節目時說道。

「你知道想保持每場比賽都出色，每場都打得漂亮有多難嗎？」杜蘭特說道，「你知道對陣LeBron、Irving、還有Love有多艱難嗎？我們不能隨便輕視他們，不把他們放在眼中，夥計。我們不能這麼做。我們不能隨便打，他們太出色了，太強了，他們太出色，你打比賽也只能認真打，只能想著贏。」

The hardest road

不過垃圾刺又係要屌
屌佢守到對面得一分個時入3-4球都已經唔使打到咁啦

唔係請左pr架咩

原來牙杜都脫髮中

我杜今場又準備證明自己

拎撚完個籃板企出界

好耐啦

馬刺罰球手軟都係傳統黎

最尾都差d自爆
好彩出左界同個件係wb

Okc 繼續輸

金塊呢隊衰波會唔會
聽日幫手殺埋龜

okc輸波
邊個最開心

一定係湖人

駁唔到

年少禿頭

pg 執緊野了

okc 黎緊金塊 nop 湧 火箭

頭先wb air完佢暈低真係好撚應景

認真除左箭應該都食到

望住條傻鳩 比咩人佢都無用啦
成世人都無腦

KD 隻賤狗 可能想送WB 提早約魚

咁要睇個時okc排第幾

金塊食到
但nop點都想上第4
所以點都去盡

潛撚咗水啦

禾就覺得內亂緊
聽日都食唔到金塊 銀仔都唔知點算
支雞要咇幾多次

金塊經過幾日觀察
佢下下都自爆

456呢幾個位已經係最好打
追唔到4都唔可以跌去78

應該冇12年咁肉酸掛

我杜

金塊做足成年highlight 打返場爭氣波 is ok

火箭好波

金塊好波 湧士好波
西書就最勁

字母俾我杜撚到

聽日雞塊一定搏撚哂老命

聽日金塊 木牛 大飛 同雀都贏嘅就⋯

火箭應該旺掃playoff

落8打箭

震撼教育登子 乜野叫MVP

輸多場就真係要有垃圾刺咁強嘅運先搞得掂

多謝牙龜不殺之恩

我立即落旺角 大叫我愛夫子 杜老母十次

湧士可以出番d人殺佢阻佢入playoff 呢

箭得返一場可以撚龜

垃圾刺都好危

湖人表示支持

條傻屌真係認為pg會留隊架

送佢上路

垃圾刺係佢輸人地都輸
金塊係佢輸人地贏

上年教左了

我覺得今季火箭playoff 好易食係真

love g man: Come come come

分分鐘跌落第8

天敵馬刺四肢斷哂
唯一威脅都係湧
唔怕嘅

呢兩隊聽日贏唔到就讓返個playoff位出黎啦

一開始外界以為情況並不嚴重，可能就進個腦震盪保護程序休戰一兩場，但隨後Embiid開始感到頭昏。後來在接受CT檢查後，才發現他的左眼出現眼眶骨折，必須接受手術。

WB 私底下CALL 基石
WB:兄弟不如你輪休 我要打PLAYOFF
基石:我唔累wo
wb:係咪玩野
基石:還我MVP

個位手足好波
燈到即刻做手術

雀難講呀
對馬刺嘅好朋友灰熊

阿龜真係想第一輪
就打宇宙湧

呢d叫公子獻頭
豬準備大爆發

清 你又玩呢D因住要還債牙

知道咖哩第一輪唔出
仲唔沖落去殺禾杜？

新帝係証明自己既時機

腳都比人zip埋 要還都阻止唔到
笑下姐 老老豆豆火箭第一輪唔好打jazz 我諗起明哥

想有個冇你唧地方

火箭打爵算易食

打有jb既木狼先似最麻煩

當年Dwill 保沙 唔講了
playoff 不嬲兩個世界黎

得垃圾盧比奧, 高拔同米嘈

當年格食格 冇計

有無得聯署去白宮waive撚咗親生仔佢

可以

柒到世界盡頭

當我favors同ingles 流㗎？
不過打三分隊 我雀真係冇乜辨法
實俾人4-0

到時gobert又要跳舞

又撚狗甘撚

冇啲咁嘅事 大家當冇發生過ok?

廢鳩呢下fake晒9個人

牙豬 道歉

同入左醫院啦

道歉

MB 出唔出到 PO...比垃圾富撞爆咗

BTW 見到垃圾癗又輸

牙龜有善心放過班廢老

可能趕唔到首輪

牙龜果種廢真係不同凡響

據《亞特蘭大憲政報》報導，亞特蘭大老鷹當家後衛Dennis Schroder在去年9月的暴力襲擊事件可能會升級為襲擊重罪，他可能面臨最高20年刑期和聯盟至少10場的禁賽處罰。

去年9月29日，布魯克黑文警方逮捕了Schroder。據監控錄像顯示，在布福德高速路的一處商場停車場內，Schroder夥同其他3人圍毆一名受害者，Schroder更是「率先發起攻擊」。在DeKalb郡副檢察長看來，包括Schroder在內的4名被告都該被判處襲擊重罪，因為他們的圍毆造成受害者「膝蓋和腿部嚴重受傷」。據悉，該受害者的半月板和前十字韌帶都已斷裂。

之前先生涯最高分, 而加佢成個生涯都玩完

做字母打波真係好輕鬆..... hesitation 都唔洗做大步一下就過咗對手,然後收球走兩下又可以爆樽/上籃

近日，前塞爾提克三巨頭之一的Ray Allen到波士頓宣傳他的新書，在接受採訪時他坦言自己很緊張波士頓人對他的看法。

「我不知道波士頓的人對我會有怎樣的反應，我不知道我到這來大家是不是還會關注我，或是因為當年我離開了，他們就已經當我透明了，」Allen說道。

「我知道大家因為我的離開對我很火大，而我希望人們可以這麼看待問題：我們在一起共同奪得過一個總冠軍。我們在這升起了總冠軍旗。這對我來說比其它的都更重要。我理解這兒的球迷們的情緒，畢竟後來我在熱火又奪冠了，但我希望他們也能理解，在我為綠軍效力的幾個賽季，我們共同完成了很多美好的事。」

「我有時候會想，哇，到底波士頓的人民有沒有考慮過我在那做出的貢獻？不僅是球場上的，還有場下的，我看網路上對我的那些惡毒攻擊，看起來真的是沒人在意我過去做的慈善。現在我一下就成了惡棍，我成了一個壞人，我想說，不，我還是一樣的我。只是我們不得不分道揚鑣當時。有太多的環境因素在左右，在影響，但最終，這並沒有改變我的為人。」

Allen表示，他不知道自己和那些前隊友的關係何時會全部化解，他和朗多之間的恩怨確實很遺憾，但他對任何人都沒有恨意。

「我對誰都沒有恨意，」Allen說道，「我很高興自己當時在塞爾提克做的一切，能夠得到這樣的機會，成為綠軍一員，儘管經歷了那樣的局面，但我還是覺得自己享受了特權。」

「很多人，你需要道歉，但我想，作為一個自由球員，當時我只是簽了一支其它的球隊，就像其他所有人做過的一樣。」Allen說道。

打斷腳

MK真係MK

抵啦

牙杜

kd比人ejected

佢在陣一線鷹會贏波 對大腸好

湧咁多on9 TO點champ

durant

kd

難兄難弟 KD同西書今晚搞乜

wb做咩？

正呀!全世界迫害湧士

又可以講一次

今年FINAL 柒箭 VS 猗士

連T

咁都eject
痴撚線球證
nba真係愈睇愈on9

Wb 正常發揮

咁睇得起騎

Durant講左咩
爆粗？😂

第4節又上哂腦 仲有十幾秒 鳩扔3分

依家eject 有鬼用咩

見到廢湧隊不成隊就好撚開心
好心涼

西輸不嬲都無腦. 反25都咁講.

first round 輸埋就最開心

撐禾湧等於撐自己

希望今年總決賽見唔到占士 睇到好撚悶

有占士夏登

除非打okc 其餘 我杜 輕鬆行過

廢湧

占士入撚硬啦
冇難道

難度
屌字都打錯

見湧士咁柒
開心到字都打錯

勇士入唔撚到總決賽係天理

箭vs 塞

塞唔好諗啦
今年箭龍

占士入唔到FINAL
我祼跑旺角

咁你除定衫先都得啦

想占士輸?

下世啦

東岸冇一隊夠CAVS打

根本除左curry 就個個扮傷輪休
點解仲會有人覺得唔成隊

冇CURRY都廢左半隊啦
想贏火箭?

唔使下世啦，上年已經係啦

打火箭個陣乜都出得啦=.=

curry一輪唔出咋嘛 俾盡休息埋個二輪
去到西決就出黎撚波叔

嗰play 仲run 緊
kd 走去投訴
會唔會唔係咁好
打埋嗰幾秒先啊嘛

條友係咪勇粉，咁早就開始燈 don't on 占

想入西決問過牙龜未

粉粉粉，粉你老母咩

用埋d支那字

今年final係火箭對湧屎就好睇了

你講邊隊先
我龜而家連有冇playoff打都未知

你呢一世都唔會係Final見到

我肯定

點解?

Mcgee

牙龜淨係識打名叔同基石

因為唔係西決=.=

少年,你太年輕了

lz 給力哦

my boy

=_=

冇手感仔既湧廢到

今年都一定係宇宙勇大戰吾皇

禾杜真大佬

吾皇聽日放水比NOP得唔得
但一放水就唔知跌到第幾

依加東區其他隊搶到第3就想搶架啦

字母好勁

KI 鐵定唔會打PLAYOFF?

個頭禿到
禾杜好多煩惱咩

Nash同Hill入左名人堂？

點解連T兩下

我冇睇live

但依下比人eject以依家尺度好合理啦

難為老屎忽又話聯盟做我勇

因為球證比人屌條氣唔順

作為LeBron的好朋友和前隊友，Bosh被問及了本賽季MVP的話題。Bosh毫不猶豫地表示：「我會選Harden。」

同埋kidd

咸左

安東尼本賽季11場得分未上雙，過去6個賽季共12場。

老了
三個都冇化學作用

據The Athletic記者Anthony Slater統計的數據，這是杜蘭特本賽季第5次被驅逐出場，而杜蘭特生涯此前幾個賽季中僅有2012-13和2015-16賽季分別被驅逐一次。

牙杜

Pg都還好
Melo食球權食到

快啲走, 呢度好多人迷瓜

mccaw廢撚到

細龜有明星雞啦,呢球走步喎

得分手梗係要球權

勇又被人炒

無 呢度係湖湧專區

大撚把

最多就係jim9

Welcome ching

岩 反勇就是4jim9

有球場意識同有腦既人都會鍾意波仔同吾皇

早安

jad step 獨步天下

四隊主場都103分，勇會唔會都係

點解你每個回覆都要加密

德國Mk 打到人重傷

3月30日，據《亞特蘭大憲政報》報導，亞特蘭大老鷹當家後衛Dennis Schroder在去年9月的暴力襲擊事件可能會升級為襲擊重罪，他可能面臨最高20年刑期和聯盟至少10場的禁賽處罰。

近日有關Schroder的案件已被移交給DeKalb郡地區檢察官辦公室，並可能升級為襲擊重罪。當地時間本週二，據檢方發言人聲稱，如今這樁案件仍在調查中，尚未對任何人提起指控。

去年9月29日，布魯克黑文警方逮捕了Schroder。據監控錄像顯示，在布福德高速路的一處商場停車場內，Schroder夥同其他3人圍毆一名受害者，Schroder更是「率先發起攻擊」。在DeKalb郡副檢察長看來，包括Schroder在內的4名被告都該被判處襲擊重罪，因為他們的圍毆造成受害者「膝蓋和腿部嚴重受傷」。據悉，該受害者的半月板和前十字韌帶都已斷裂。

據老鷹所在的喬治亞州法律規定，面臨襲擊重罪指控的案犯如果罪名成立，將面臨最多20年的刑期。而根據NBA相關規定，被判處襲擊重罪的球員也將面臨至少10場的禁賽處罰。

截至目前，Schroder並未對造成這一案件的具體原因給出說法，只是在被捕後曾說過：「我認為我們都是普通人，都可能會犯錯。」

其實呢啲案件 會唔會係nba 球員 所以最後會無事？

禾湧皇朝點會有死角

唔會

呢單咁嚴重. 佢又唔係咩巨星好似高比咁.

刺今日贏得靚 逼到🐢🐢最後pull up three

鷹隊pick定Trae Young岩架啦

Hi

hou係咪已經鎖定1st seed

yes

就在昨天，塞爾提克話事人Danny Ainge受了波士頓當地媒體節目Toucher & Rich的採訪，談到了前塞爾提克球員Ray Allen最近新出版的回憶錄的問題
。

Ray Allen在他的回憶錄中有這麼一段：「在2009年，當時球隊控衛Rondo和塞爾提克管理層存在很深的矛盾，Ainge準備將Ray Allen和Rondo打包交易去太陽用來交易Stoudemire。」

但是今天Ainge卻對此予以樂否認：「哦我的上帝，我肯定是愛Ray的，他為我們的球隊付出了那麼多，我對於他當年的貢獻一直都心存感激，但是他提到的這段經歷我不知道是怎麼來的，是他憑空想像的嗎？我真的希望他們能夠重歸於好。」

「我不知道那些想法是從哪來的，我甚至都不記得那時隊裏有任何衝突，而且我也從沒有接近過想把他們兩個交易到菲尼克太陽隊。」Ainge最後如此說道。

鎖定西一，未鎖定聯盟第一

同湧6.5場分差

牙杜帶隊又輸

新嚟就咁搶口
btw好心提你唔好得罪老鼠 臭g同刑天就ok
第一個係鐘意屌屎忽嘅4gaylow
另外兩個係小氣鬼同怨婦
有咩就屌夫g啦 佢就係人稱創意台包青天

湧冇西一=0%冠軍勝率
今年=冇冠
禾jim又然

最緊要提防牙豬，成日單單打打，2哥都好過佢

有咩就屌2哥

刺都叫王朝啦，邊個定連冠先做得王朝

仲會team kill隊友

76冇咗Embiid好難講

想要一個冇Joel Embiid嘅地方

唔鐘意我咪唔好 quote 我，呢個 post 大把人咁做

屌你牙

牙豬場場40+帶隊然波

球員傷患更新： 76人隊Joel Embiid眼窩骨裂, 將於日內安排手術，傷出多少時間未知

傷患真係76人隊近年最大嘅障礙， 今年76人隊進入季後賽係近年最佳成績， 但偏偏喺季後賽前主將又再受傷。

Joel Embiid稍早之前於對賽紐約人隊是和隊友Markelle Fultz撞頭而離場， 球隊剛剛發出聲明，公佈經檢查後證明係左眼眼窩骨裂(orbital bone fracture)， 並將於近日進行手術， 而將需要多少休息時間及何時復出等資訊未有公佈。

*ESPN Zach Lowe 表示Embiid須要2至4星期才能回歸

Source: Sixers@Twitter /ESPN

休成個月

76季後賽已完

走啦你
想有個冇你嘅地方牙

牙豬凈係識單單打打

論strawman 單單打打抽水你第一

拿病閪咁都carry 到76就真係証明自己值roy 啦

embid 真係垃圾屎黎
郁d 就傷
靠佢死硬

你都柒既

Curry 真係垃圾屎黎
郁d 就傷
靠佢死硬

名叔真係垃圾屎黎
郁d 就趕出場
靠佢死硬

我賤

腦震盪啊

第一年就打到07占

都唔知成日拎黎比我皇做乜撚

明明似Magic

有odom都偷笑

傷到隻眼

magic第一年就fmvp+冠
07占唔過份

做咩鳩？

大佬撞頭牙，個頭有得練大隻對抗性？？

笑4

牙豬個頭就係啦

其實登登個樣真心好好笑
佢d表情多到

季後賽幾時開始 mb應該唔洗等足一個月先出得既

4月22 一個月都唔夠

2-4weeks
可能3weeks呢

帶面具上陣囉應該冇咁耐

咁好蘭唔5佢唔識打低位

內線無防守

仲好好戲添博犯規個陣

鬼面罩對防守有加乘

其實頭真係可以練

咁都係既，foul個下唔夠戲係無人知

雖然有引戰feel,但事實黎

embid 如果似curry 遲d 好返帶領球隊奪冠就ok
如果唔係就係oden 果d 傻仔

快打似 Magic，半場似 Lebron

公鹿作客金洲勇士取得勝利！
116:107 勇士三連敗！

今日Curry及KT依然未回歸，所以領軍嘅重任(包括得分)都喺KD身上,表現雖然不錯，但係第二節讀秒階段向裁判投訴而俾驅逐離場，令勇士戰力大打折扣！ （今季KD已累積達14次技術犯規，佢亦將面臨停賽1場嘅處分）

公鹿今日嘅球員發揮吾錯：
Kris Middleton 得23分3籃板2助攻3抄截, 三分4投3中，命中率75%

字母哥 32分4籃板5助攻2抄截, 18投14中超高命中率77.8%，三分亦3投2中命中率66.6%，只有1TO

Bledsoe 20分3籃板6助攻3抄截1封阻, 11投9中超高命中率81.8%！

勇士方面：
KD出場只係短短的17分鐘,得10分3籃板6助攻
Quinn Cook繼續有驚喜，得30分4籃板3助攻, 15投12中, 命中率80%, 三分更5球全中！

其實雙方咁長坡嘅3分投射次數都唔算多，都係20次。命中率反而唔錯得50%或以上。勇士雖然取得三連敗，但對於已得到季後賽本票嘅佢哋，其實餘下嘅賽事係唔錯嘅練兵機會。好似今日咁就俾機會d少年輕球員上陣去磨練，Quinn Cook就交出30分嘅好成績。所以勇士咪唔需要太擔心啦！主將回歸先見真章！

咪教壞人啦，上一個得罪我嘅人，依家入左東廠

迫害我湧

隊長定招引隊長既it狗？

二連
佢老母
廢勇今年7姑6喇

咁搞笑既，搵周天子做招來，有得上場咩？

一定有

nba league pass 播cba 比賽

登子呢條短褲柒咗少少

登子訓練果時不嬲會將條褲摺成咁短。

76人睇黎要一輪遊

閪=弱化版孫悅

影相就好心放返落來啦

條jer太大抽， 要散熱

harden其實好鬼搞笑
佢啲廣告勁夠表情
退休可以考慮去拍戲

緊係去唱歌

基石退休應該開夜總會

想睇雷最後幾分鐘

西書大少呢🤔🤔

放假咁靜問大家一條問題

如果你係Harden，關鍵時候隊友有wide open three機會，你會傳比邊個射（唔計波縮）

1.Gordon
2.Ryan
3.Green
4.Joe
5.Ariza
6.巴般提
7.PJ

講下點解

縮咗入佢媽咪溫暖既體內取暖.

清，係想開殺🐢大會既，唔好含沙射影。

咪屈牙

Gordon. 3PT Contest Champ
跟住 Green = Ariza = Corner PJ > Ryan = 巴般提 >>>>>>> Joe

在昨天輸給快艇隊之後，雄鹿隊的核心Giannis Antetokounmpo，也就是字母哥在隨後接受了自己家鄉希臘媒體的採訪，在採訪期間他毫不忌諱的表達了自己對於雄鹿現狀以及球隊管理層的不滿，而且明確表明若雄鹿再不做出改變，他將選擇離開球隊。

Antetokounmpo在接受採訪時，被記者問到自己的合同，他直言：「球隊管理層必須要完成他們的工作，如果我完成了自己的工作，而他們沒有，那就必須發生改變，如果沒有改變，我將選擇離開球隊。」

「Ayton就是最近20年以來，最優秀的大學球員。」——Charles Barkley。

騎士球員J.R. Smith今天接受媒體採訪，透露了自己最近狀態回穩的原因，他表示是北卡羅萊納大學的兩隻治療犬幫助自己恢復了內心的平靜，從而找回了更好的狀態。

騎士隊臨時主帥Larry Drew也認為，正是那兩支治療犬幫助J.R. Smith找回狀態。「我走進房間的時候，JR坐在地板上，撫摸著狗狗的頭。」Drew說道。「我覺得，正是那兩隻狗讓他找回了狀態。我知道他是非常喜歡狗的人，我們後面會想辦法聘請那兩隻狗，帶回去幫助我們進行訓練。」

已經退休的NBA名將Ray Allen近日接受美國國內電視台的採訪，談及了他缺席Paul Pierce球衣退休儀式一事，Ray Allen表示，他壓根就沒有被邀請參加那個儀式。他在自己發出那張打高爾夫球照片時並不知道Pierce球衣退休儀式正在進行，自己是事後才知道那件事的。

「我如果事先知道當天正好是Pierce的球衣退休儀式，我是肯定不會在個人社群網站上發那樣的東西出來的。」

詹皇對於克里夫蘭來說不僅是他們奪冠的希望，更是促進經濟發展的一大重要因素。最近，哈佛大學甘迺迪學院的學生就釋出了研究報告，討論超級巨星對於城市經濟的促進作用。LeBron也成為其中的案例。

研究者發現，LeBron的存在，可以讓球隊主場方圓一英里內商業規模提升13%，就業率上升23.5%。

如果詹皇離開，騎士所蒙受的經濟損失一個賽季就能達到4800萬，這些損失大部份來自票房。騎士主場平均票價180美元，因為詹皇上座率隨便超過2萬，一個賽季有41個主場。

除此之外，騎士收視率的降低，又回影響媒體產業的各個環節，包括騎士自己的轉播收益，媒體廣告投放收益等等。

又燈

Quinn cook 30分
今獲勇有救了
雖然輸波但打起哂班新bench
Cook有mid range有3分正

聯盟迫害宇宙勇開始

宇宙無敵既湧竟然輸到完季

之前5個正選傷4個 手感仔傷完復出又傷
25又俾人逼害 客觀d講輸真係正常

ISO JOE

因為utah jazz

DJ Wilson 都選，後面miss 幾個更岩用

都唔好講trading 了

會用先算啦 季後賽都冇位俾佢
死都唔信會cut契仔俾佢打

諗起佢一路望住個post唔夠膽回post一路嬲到面紅個樣就好笑

你太天真

我認識嘅西書大少係唔會收口

要燈死ayton了

咁仲堅唔堅持pg13留隊

可能食緊囡，一陣上黎屌死晒你班仆街

原來76人個㭍頭新仔一出來就搞到mb受傷

啱啱放監？

琴日既事姐咪撚啦 撚樣

撚樣

死開啦 夫G

QAQ 你做乜TK

咁既戰績好難留 同埋仲要比稅 班主未必想比

迫鳩Melo opt out

Melo仲有撚樽鹽咩,佢蛇咬都一定opt in

點樣迫 佢要opt in 隊波鎖佢locker？

pg13天生係為左紫金王朝復興而存在

下年27m

我諗opt out 一半都搵唔番

佢仲要有交易否決權牙

melo 下年最多咪找千二至千五
多d都無人比

大腸或灰熊揀佢。就復興在望啦

大腸要佢打正中鋒 拳王教佢防守

如果跳出合同

阿豬試佢個鐵頭功

唔俾佢出
雪佢一年等佢無人要

安東尼真係要唔過都唔明做咩要交易佢返來爭球權

肯突打後備中前鋒胡1子兄弟味幾好

得既nyc做左啦

佢仲開心啦

晚晚去屌女

否決?返樓弱啦

做爸爸生

又可以抽女水又可以試鐘食女

二哥你個腦淨係諗呢d嘢？

我地個個巴打好認真傾波，你講咸濕野，有無諗過關平感受

佢大個左，見到佢老豆原來咁淫賤，佢會如何自處？

佢仲點面對你啊？定你平時都係咁教仔，我好擔心關平大個會有情緒問題or性格有缺陷

再講，你老婆嫁俾你，就係信任你
如果俾佢知道佢老公滿腦子試鐘，食女，佢仲點信任你
不再信任，家庭好快就散，關平無辦法再係一個完整嘅人

好擔心佢

肥仔唔撚怕你雪
大不了最後幾年去湧士痴返隻戒子洗底
退休幾年後入埋名人堂萬事大吉

melo幾岩柒碌人

過黎黎打4

唔要紅撚要肥仔?

痴線 要MELO打4
09年既佢就得

lbj melo cp 一齊去76

肥仔打3唔夠快打4唔夠頂

黑氣石一撚定留火災

無咩問題
有病閪餵同病鞭幫佢頂底

mb 一個頂哂個底牙？

有咩問題

adam 執唔哂 mb 攻守都要出力
如果pg melo 任選一
pg undersize 4號位 咪仲好
仲唔爭大佬位

Melo 呢家都唔敢爭啦

唔敢爭 笑話

決定咗明天要睇我騎打鵝，呢排太迷箭，要幫吾皇打氣，守住第三

箭聽日又然

cp jh 一齊輪休

休唔休，大腸都會自動入戲

A milik 大腸死忠？ 次次見你入黎都係講大腸

咪又係無狀元籤

又未必狀元先係好嘢嘅

今年米嘈、JT表現都好好

支持騎士溜馬一齊豬

有gordon夠射死大腸

Who傷害了Embiid

saric>>>>melo

我條女好撚索

牙榮走都算，最撚嬲TT Jr打得咁差

TT同kardashian一齊遇咗la

尋日已經屌鳩過呢隻妖女，唔想再多講

夫子都想屌

屌杜老母啊

字母哥不滿公鹿現狀 公鹿再唔執執個陣 字母哥會去邊隊呢 今個夏天好睇了

唔係簽左約喇啦

你個名條友一樣簽左約

咩，依度好多人BUY TRADE ME架

失蹤逼球會TRADE

我皇去湖人
字母去騎士

咁湖人丹治去公鹿

迫供唔緊要

還債先慘

係唔洗爭

一出球場有黑幫同1你整車

依到好低汁喎

Hi my bro

又要問答大賽拎飛？

依到D人又低汁又小圈子 唔知仲以為日本山口組
想要一個冇Joel embiid既地方

聽日雷輸埋 落第7個機會又大左

西書小子潛足成日，唔知佢今晚訓唔訓得著

輸波好小事姐 又唔洗抽到咁盡

其實趕走kidd已經係撥亂反正一個好開始
唔妥呢件事就坦白講喇

fu g幾時再出1q題

兩條連發，俾我抖下啦

再講，其他人點睇唔緊要

返到波台見到有人話夫子好失禮，丟架搞到動力盡失

大家咁話啦

係我講嘅...

點解咁多reply空晒 我完全封鎖左邊個nba ching

原來係你...
咁你想點，玩弄我嘅心係咪好好玩
你呢個賤男

萊伊斯丹？

嘩，你把口咁毒嘅

屌你乜撚野都督姐

掛住佢啫

佢全日冇上過黎為雷為牙🐢平反

睇完仲未明
係咪我iq太低

都督

國語讀dodo

都督=好高級嘅軍官

21 21 21

屌唔係嘛 被人笑到要入黎玩膠化自己

痴撚線十幾樓冇左
好想知佢講乜春

屌你原來係國語嚟

又唔怪得你既

今次真係想講句 真係仲衰過關老二

明左係咪即刻好笑

夜啦 收皮啦

我要搞好個谷
我地個谷高質討論
我真係夫子
我地冇踢人

其實大家明架喎

加油啦

#問人拎順豐地址
#香港時間夜晚12點講SLEEPY

J左
好羡慕你可以係美國生活啊
巴打一定係人上人，生出嚟已經人生贏家
係連登都無乜邊個好景過你
你就好，一定有個大波鬼妹女朋友，成績又好，屌打d鬼仔
你人生究竟有無試過低谷....一定無
個天好唔公平，點解生到你條命咁好，我要一餐搵一餐
我連向上流嘅機會都無啊！
睇你講英文都似native la
I want something just like this
咁高深嘅英文，我個個字都明，合埋一齊就唔識，一定係d俚諺語

唔講咁多，聽日仲要返工，唔係又要食二手飯
人比人比死人，多謝你令我ff左你充滿色彩嘅人生一分鐘，我都開心左一分鐘

睇黎真係要完全封鎖先得

76今日應該要輸了

又冇刷分仔，唔使睇了

大腸又贏

金塊今場輸就真係可以同po講

牙龜走線復仇

吾皇已破紀錄

今晚g持金塊 想大家激烈啲一齊玩

好撚癲 唔知會唔會去到1千場

牙登=.=

又話唔睇

睇做戲仲好撚睇過真打

半場黎講 illy and意粉真係得分主力

早晨，支持吾皇嘅揮揮手

好廢

MDA練完ISO JOE未
我就黎嘔血死

不愧為箭迷，對太腸都睇到咁肉緊

唔洗睇，佢把口好臭 ，我真係屌佢老豆，縮埋一舊

算鳩數 佢唔岩火災用啦

笠

基石一定叫完雞

MDA都係咁用.. 得返8場都要夾夾夾夾

騎又比人炒

火箭我地得罪你啲乜

又登

GAME6 既夏登 屌你老母 上撚完電牙

太陽

笠都未上力，不過都多謝你燈

下半場我箭就反杯了

太腸做咩咁睇唔開

第二節就打小球

太陽今日唔做戲

是撚旦啦

打贏西決隊>西決
正式宣佈太陽有入FINAL實力

太陽大炒火箭17分

Love好似想喊咁

傷七個都贏火箭咁多

根本大腸就係尾機

咁刀燈冇人性

太陽有得tank唔tank

撚火箭都係第尾 怕乜

不過 銀仔都係指定第四

病閪又三雙

火箭做乜撚鳩大腸

睇黎mda唔妥太陽，係唔比佢地輸

小牛做緊咩

你係唔係掉轉左講

原來Lopez又推吉祥物

唔洗怕啦 琴日對湖人第3節贏緊10分可以輕輕鬆鬆倒晒入第四節

個日對傾屎然波

你望灰熊3連勝好過啦

我相信笠仔一爆發會反超

雞塊加油呀往死裏打

jokic

Mirjam Poterbin, mother of top European prospect Luka Doncic, recently confirm
ed that her son will declare for the upcoming NBA Draft。

troy Daniel用盡力射死箭

轉台睇睇大腸先

炒緊我箭18分

capela 迫害太陽

佢死硬，下季一定買斷

今天，杜蘭特解釋稱，他這樣都是因為對於衛冕的渴望。

「這一切都是因為我對這項運動的激情和熱愛，」他說道，「在奪冠後，我知道一切都沒有改變，我本來以為奪冠會填補一些空缺，但沒有，一切場外的東西其實都是無關緊要的，什麼社交媒體，什麼大眾的印象，大家怎麼說你，怎麼看你，都不重要。我們作為一支球隊所做的事情，才是特別的，而我還想再一次經歷。我對比賽的熱情激情不斷爆發，因為我理解什麼是最重要的，而我把自己的這個新發現全都傾注在比賽中了，當然，我明白我必須把自己的火焰控制好來，我會的。」

呢條友，真係煩過西。

大腸開始交戲

green快攻

到底癗想點

lay up都炒

黑7

留力

依家iso joe到完場

逼害禾杜 正常第一個T之後球証應該走開避免衝突升級，但琴日佢攞明裝禾杜垃圾球証
撐禾杜等於撐湧士 撐湧士等於撐自己

禾湧會用3分戰勝哨子

睇黎okc又豬一場

復仇牙

點會輸

我騎準備反Cup

有冇可能冇po打🤔

冇

終於都明點解要用iso joe, 因為可以唔使畫戰術

穆哥啲wide open

其實真係好想睇okc 第一二輪打勇

七.......是強的

BENCH 安東尼

放GRANT 或PATTERSON

再簽一隻後備中鋒, 可成,

應該bench曬pg同melo去帶二隊

佐治山傷左？

係

睇緊騎士1

真接西條友出界

冇curry 湧打雷都輕鬆有餘

我相信騎今日會輸

好耐冇見

火箭個大波嬸嬸又上鏡 佢真係唔洗做 但又無朋友陪佢睇

中左乜乜彩, 可以場場睇登子.

大腸交足戲

CURRY 呢D 陀衰家,成日浪射

有二五,主打屈高射波先可以領導勝利

VICTORY TEAM

屌

輸邊度?

REB?

AST?

守三分?

慘
用SHUMPH 換返來架大佬

金塊

輸吾皇唔可以打足48分鐘

Wb今日三分幾準

發覺打騎士射三分就得

實入

龜上腦了

大腸

火箭很清楚太陽這個威脅

抽到ayton重返榮耀

只要保住佢個西一

點輸都無撚所謂

chriss哥真係無腦

據消息人士透露，雖然Lue計畫今天重返騎士隊，但是他希望在騎士隊這波連續四個主場比賽中平穩地過渡到全職主帥的角色。

雞塊bye

騎士真係唔守三分

癲撚到等執板打反擊就算

搵calderon 打pg仲好過hill

條友其實好神奇
每次都係有人傷先出佢
每次都打得好好

木牛真係playoffs隊黎？

成日話佢腳步唔夠快，守得差

我覺得佢態度認真，打得好好

阿Fred on fire

今日tt做到野

哈登

算係咁喇

登子尋晚起左幾多飛

登哥

起碼3飛

做乜鳩

吾王真係每球都等call，望球證

贏一場都好嘅，還掂都係第四

想睇騎士輸呀屌

吾皇勁到

吾皇 何年希 1on1大戰

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

好撚有信心

咁又刷咗八分

箭追平

連續單打入8分 痴q 左線

呢球真係手感波，吾皇著火

吾皇打養生波

第一球三分

俾吾皇刷果個陰公到

登登鳩左成場
就係依下

登登同賤種刷大三元狗既分別

絕殺

屌 大腸真係然

josh jackson

即刻柒返吾皇

射板

jj

PG

Green

green絕殺

嘩屌 Holiday入撚咗就tie，屌你老母，一分鐘都唔夠優勢冇晒

唔拎板,抵輸

嘩屌

咁撚開心做咩 唔知以為champ左

大腸演藝學院

都係狀元簽緊要, 大腸收放自如, 戲耍聯盟第一種子

大腸影帝

痴q線
打大腸都咁好睇

屌以為harden 敗家
好睇到

屌 冇睇，點解會輸

可以攞金像獎

賽後Simmons在場邊接受NBCS記者Molly Sullivan採訪時表示，自己曾給受傷的隊友Embiid發短信：「準備好季後賽，我們會努力搞定的。」

今日大奇蹟日

西書pull up 3

又有絕殺睇

吾皇攰撚到

濕撚晒做訪問

今日西書幾準

西書大少出黎睇絕殺啦

點解唔出melo

ot 啦

pull up miss

wb pull up3

melo成個第四節無得打

屌真係

平手射pull up 3

你真係有睇？

做咩次次都 3

shoot 3......

Wb差1個籃板

大腸lead17 演撚到最後0.3秒 差d輸唔到

見到pull up 3就知可以打OT

最尾3分鐘無得落場ok?

計到最後一秒

個劇本好啊

melo上場

brewer真係 係湖人 無得準

Melo今日唔錯喎

白熊我屌你老母阿 6/6 3pt

燈

癗支雞咁多年都係咁撚閪

Towns今日20 20

Brewer攰撚到

呢頭先靚Steal完，咪屈

個樣就死

okc又黎了

金塊呢隊波未必好勁，但咁多年比得感覺體能都係好好

打極都仲有力

收皮就有份

又係熟悉既劇本

第一中鋒既球隊會唔會又冇得打playoff

龜龜表演時間

西書連續兩日最後時刻9衝
我DKLM

PULL UP 3

oh

layup都炒 笑撚左

牙西空晒都炒，今日又要殺了

牙杜都慘左好多年

衝太快 收唔到

雷今日又要豬了

屌你老母crawford

龜個樣 仲未意識到自己搞串個party

又係兩邊一齊喜劇表演

jump ball

冇了 plumlee clean block bye

雷要輸了

Mason
Plumlee

This block

贏到既話雞塊真係多撚謝你

game saving blk

個blk幾靚

等睇忍者龜pull up 3救世

好想知西書小子依家諗緊咩

又豬

靚撚到 睇準黎食

WB PULL UP 3 IN!!!
2ND OT!!

準備西書pull up 3

Andrew Wiggins 呢條撚屌廢柴17中4快啲去死啦

foul 兩分就ok

垃圾狼

我估pg射

竟然係俾PG

聰明 foul 波

嘿嘿嘿 pg

執柒左佢啦

@西書小子

有咩感想，連豬兩場

WB刷極都刷唔到三雙

專登唔入第二球真係好難，次次都失敗多

玩親呢啲點都衰心急

咦,乜唔係咩
SORRY囉

雞塊ho ball

okc 搞撚笑

okc輸了 睇黎真係想落7後打勇

雷連續兩日輸WB

牙榮都柒過幾獲

點解呢兩日唔見西書小子既
無咩事呀嘛佢？

真係開始有D討厭呢條友
成隻牛咁

pull up 3 lay up 炒，咁辛苦追上嚟畀一個人攪掂

腦裝草

如果PG唔玩野, 而家和左

我獨

最撚易食金塊都無埋 下場作客nop

b2b殺🐢大會

拓柒讓一讓路比大飛啦
屌你老味咁就好睇

我搵咗佢好耐喇

有冇手足幫手報驚尋人

忍撚到完場先笑
幾驚柒

exum好fit

落第六打我拓，
完美復仇季賽橫掃

OK Choke

尋日係咪有人話
癗之後賽程除左火箭都易食

NOP今場輸,下場主場對癗一定往死裡打

之後勇同你隊箭會唔會放過癗呢？ 之後熱水要爭第七主場又一定往死裏打

癗呢個賽程咁易, 應該全部食硬

鵝啫

金塊其實都難打，騎今日都贏鵝喇

果件島谷傻閪呀

應該剩係贏到火箭一場 其他全敗

我講

咁點撚樣

洗唔洗又打埋我做雷迷龜迷

有邊場係易打？

點啊

傻閪小子

又大戰

西書大少話場場都易打

我最關心莫過於西書小子嘅心情

西書小子最近還好嗎

請大家支持okc

Okc 無playoff打就好笑了

我不嬲都話你地殺還殺，唔好殺得咁過份

IT係咁、WB係咁

點，洗唔洗LIST埋我做IT迷龜迷

跌落第七同第八
都係黑七黑八 驚撚乜 三巨頭殺哂

早幾日仲也文也武，輸波潛足兩日

屌你老母 差JAZZ同大飛 我就要落旺角找數

哦,原來唔亂咁殺龜=要話除左箭全部食硬仲要唔bin得c

個logic靚撚到

所以我都話，唔好咁囂張

到時是但一邊都有排BIN

喺度迷okc真橙

都係某個龜迷聊火頭啫

而家唔抽幾時抽

下
事實睇近績除左箭應該到食到，預測JE，LO乜撚野GIC?

就舉今日火箭對太陽，以火箭個勢、太陽要TANK
邊個估到會打咁CLOSE，要靠絕殺?

你估咩

龜迷同龜本人都無乜腦 正常